呢條片笑撚到我gapgap聲

"can opener"

塊板幾好鋼水

同一公司柒2獲

批皮咁批